Data Analisys with Pandas 

SF Salaries 
Welcome to a quick exercise for you to practice your pandas skills! We will be using the SF Salaries Dataset Just follow along and complete the tasks outlined in bold below. The tasks will get harder and harder as you go along.

Q1:What is the average BasePay ?
A: 66325.44884050643

Q2: What is the highest amount of OvertimePay in the dataset ?
A:245131.88

Q3:What is the job title of JOSEPH DRISCOLL ? Note: Use all caps, otherwise you may get an answer that doesn't match up (there is also a lowercase Joseph Driscoll). 
A: 24    CAPTAIN, FIRE SUPPRESSION

Q4: How much does JOSEPH DRISCOLL make (including benefits)?
A: 24    270324.91

Q5: What is the name of highest paid person (including benefits)?
A:

Q6: What is the name of lowest paid person (including benefits)? Do you notice something strange about how much he or she is paid? 
Note: with full details
A: 148653

Q7:What was the average (mean) BasePay of all employees per year? (2011-2014) ? 
A:  Year
2011    63595.956517
2012    65436.406857
2013    69630.030216
2014    66564.421924
Name: BasePay, dtype: float64

Q8: How many unique job titles are there?
A:2159

Q9:What are the top 5 most common jobs?
A: Transit Operator                7036
Special Nurse                   4389
Registered Nurse                3736
Public Svc Aide-Public Works    2518
Police Officer 3                2421

Q10:How many Job Titles were represented by only one person in 2013? (e.g. Job Titles with only one occurence in 2013?)
A: 202

Q11:How many people have the word Chief in their job title? (This is pretty tricky)
A:627

Q12: Bonus: Is there a correlation between length of the Job Title string and Salary? 
A: 
			TotalPayBenefits	title_len
TotalPayBenefits	1.000000		-0.036878
title_len		-0.036878		1.000000